有澳門人拎口罩不肯排隊 更隊300個口罩吐口水 大叫: 攬住一齊死

衛生局局長李展潤在記者會上表示，昨天有一名市民因口罩質量問題去衛生中心欲更換口罩，但對方不肯排隊，更大鬧衛生中心，並高呼「大家攬住一齊死」後，向口罩吐口水，因而有三百幾個口罩要作廢。他強調這些行為一定追究，已報警，不會姑息，呼籲市民遵守紀律。（編輯：黃嘿文）